點練chopin etude op10 no1 bar11

個2 4 好難mark大

係45 嗰度mark唔到